冇互send過dick pic，其實都只係hi bye fd

男人老狗叫得兄弟嘅就應該坦誠相見
唔應該遮遮掩掩成個太監咁
冇互send過dick pic
其實即係唔相信對方
代表大家只係hi bye friend

冇錯
好兄弟去廁所應該尿兜互望JJ

西裝友咁好戲